覺唔覺共產黨已經成功引導班示威者vs大孖沙

大孖沙控制反對派，反對派想控制示威者對準政權
結果政權反將反對派一軍，成功引導班示威者vs班大孖沙
結果就係大孖沙搵人打返自己